陳日君：民生壓民權是「養豬政策」

天主教香港教區榮休主教陳日君樞機繼上星期撰文疾呼「香港沉淪了」，憤指香港司法已成政治鎮壓工具。日前陳再度撰文，重提揭示香港沉淪的親身記憶，指香港的法治已被破壞，而歷史上最殘酷的暴政，都是這樣開始而成功，「以所謂民生來鎮壓民權是『養豬政策』。」